上午10時05分是公司最常解僱員工的時間

近日新冠肺炎疫情持續，很多公司為節流而宣布解僱員工。據非正式統計，如被解僱的員工，通常會在上午10時05分得知消息。

為甚麼公司一般在上午10時05分解僱員工呢？因為上班時間通常在上午9時或之前，10時左右大部分員工已在公司。公司高層一般不是即日決定解僱員工，由於高層或老闆通常會稍晚一點回到公司，他們上班時隨即會把解僱信傳至人事部，此時已是10時左右。人事部員工一般會再用5分鐘把解僱信傳遞至被解僱的員工，加上公司要預留較充裕時間讓被解僱的員工執拾個人物品，即日內離開公司，所以10時05分是員工被解僱的「黃金時間」了。

如果補1個月糧咁炒我，我想比人炒

我公司炒人就一返到去就知
因為電腦會log in 唔到

我見過係下午5點30分派信 即炒 30分鐘汁野

好過臨收工先炒，last日都俾佢用到盡。

有冇公司會5點50分炒人
要你十分鐘執完野走人無得再返黎

好撚仆街

之前間濕鳩上市公司
㨂全月最忙果日 計完出好人哋啲糧
下晝五點幾先炒人

梗係5:45 派信啦
畀10分鐘你執野走

即炒算有良心喎 公司要比錢
好多仆街撚要人自己交信走 on99唔想賠

代通知金即炒？補水fatfat